【突發live】林鄭宣布粉嶺屋村成為隔離區 粉嶺居民自行封邨

push

推

如果封嗰啲係藍絲廢老真係得淡笑

全民勇武

藍絲:我示範一次,咩叫勇武

藍絲出手賭路

點樣得啖笑？

似係

藍絲多？ 咁我地粉嶺下個站再封。 留低粉嶺比藍絲？？ 但要犧牲部份黃。

We Connect 連藍屍都Connect埋

有冇水渠蓋掃政府人員

去粉嶺搞個集會connect埋粉嶺班藍絲啦
點睇

WeConnect

石油氣罐起步啦仲水渠蓋

藍屍收左美國佬錢搞粉獨?

街坊：入面已經有80幾個隔離緊

藍屍又搞事？

估唔到有生之年見到藍絲出黎堵路
林鄭we connect

比醫護係值口，跟本留比武漢人入去好食好住

點樣封？

其實點解要揀呢度
隔離都有人住架喎

明明咁多渡假村

防暴仲唔去同藍絲狗咬狗

香港得4個渡假村
其他果兩個格離都有人住
其實應該要搵酒店
但傾咗合作既酒店都比咗醫護人員

搞事

想象到 好好笑

藍絲做嘢啦

用新屋嶺去隔離班武漢大陸狗咪得囉
之前講到咁好

見到都覺得好暴力 又口罩又rb

真

港豬真係港豬
燒到埋黎先出黎? 太遲了

藍絲應該兇狠好多

藍屍果然係要燒到佢果疊先識醒

唔好再叫廢老
係手足

藍絲又團結又無阻膠又識斬人
可能仲有效

一棟公屋住幾千人

邊度証實係藍？

藍屍 都出黎
柒婆最大功績 都係 令 香港人 團結

搵popo啦！

一諗起藍絲廢老大戰popo個畫面就正

好明顯渡假營爆哂

劉國勳：
走得快 好世界
走得摩 染病囉

藍絲都connect到，7婆真係第一

合作啫

好快變淘大

之後冇事咪又係屌鳩你廢青

唔理
至少呢一刻係

ok

新屋嶺本身都係用黎捉非法入境者，班大陸住岩晒啦

睇左幾個post 我都唔多明發生咩事，有無手捉簡單整合下，容易推post

廢老藍絲而家先知驚，笑左

抵啦

有黑警守啊嗎
777 邊夠膽叫黑警做野

睇標題呀 你係咪唔識字？

林鄭要一個周邊好多中小學幼稚園住宅既社區，係一條街之隔既新屋村轉做隔離區比大陸狗好食好住咁隔離

其實禁遠
佢哋走唔到出嚟唔會太大影響⋯⋯
但是旦啦

林奠臭雞WE CONNECT

點解唔用新屋嶺做隔離

冇睇新聞?
係醫院有人睇住都走出病房摸野

咁撚多人係條村度點避

隔離=起晌你隔離

如果只得藍絲係咪應該call防暴

藍屍比任何人驚死

除左被隔離個批
照顧佢地個啲都係高危
所以會有大量高危既出出入入個區

而家粉嶺封路個班就已經唔再係藍絲

佢政治立場同我地唔同，點做到手足level
孫劉聯軍，劉備都唔會當孫權啲人係自己人啦

有冇人報警睇下班狗點處理

藍絲廢老都勇武

你on9?

ok wo

你唔好咁on9啦 個到好多人住 又有中小學
同埋好多巴士路線都由個到開出往新界九龍
如果個到做隔離村 有居民中招 但係佢地唔知自己中左招既情況底下搭巴車＝成個香港都係

唔係遠唔遠既問題 而係隔離真係仲有好多人住同中小學既問題
影響唔大？你估佢地唔會偷走？
是乜野但？ 咁揀你屋企隔離好唔好？

精準打擊藍絲陣形，777又贏！

冇，只係個啊伯有口音

Btw誠哥講嘢都有口音，勿有第一印象

師兄南區 ？

遠你老母咩
條村幾百米以外已經係兩間學校+屋苑 方里百里幾間學校+幾個屋企啊懵撚
粉嶺就算係偏遠地區但都可以係人口稠密嘅社區啊

好多鄉音阿姐都係黃

藍絲阻人搵食收美國錢封路做暴徒

政府話好安全架！

粉嶺獨立

之前啲人仲話呢度冇行動post就會靜就會失敗 只要出少一日場運動就會玩完
佢地根本冇諗過當威脅到個人利益嗰時
無論你政治立場係乜 根本冇人可以阻止到你出去
你喺唔喺度出post其實已經無關痛癢
已經唔係你吹唔吹雞嘅關係 係你唔吹雞啲人都會照出
到時你唯一需要擔心嘅反而係點叫停呢班人

楊明條粉皮呢

快啲拆路障

近和合石 近火葬場

利申地理討論

林鄭系黃藍共同敵人,今次香港一定贏

林酋為keep住第一個名

犀利犀利

堅定流？

可能connect埋白衣人

其實佢哋點會離開到棟野.....
純粹抽離理性分析

用禮賓府做隔離啦

唔覺得有藍絲

你真係以為班支那狗會好乖咁就醫？
當佢臨死一定逃走傳比其他人

喂 班保家衛國既垃圾白衣人呢 仲唔出動既

你估中左

最撚on9都係唔封關
都唔知有幾多個潛在病毒中國人
周圍去
屌佢老母

粉嶺好多狗住?

「喂
做咩出黎搞搞震！？
做咩野堵路先！？
好學路學、學班黃c」

其實都唔叫百米以外，行幾十步就到。
政府真係痴鳩線，腦裝屎

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

屋企藍絲：班暴徒有問題 點解唔可以住呢到呀

藍屍暴徒

隔離就拎去新屋嶺啦屌

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

勇武藍屍

扔多啲去藍絲村connect藍絲就咁

黃藍connect，淋病最大功績

自私撚一定係藍絲黎,唔講都知啦.

呢D堵路就無防暴

你試下係手足SET RB, 8分鐘, 8分鐘就已經落埋地 + FULL GEAR

又可以睇到選擇性執法

btw, 洗唔洗有4-6個POST 亞住時事台D位

隔離區放去油塘我就贊成喇

射埋tg既話應該真係廢老都會醒

封關喇臭西，

Connected

應該比警察住所佢地住
警察是民族英雄

咪on9啦
藍屍只係唔燒到自己度都唔撚理既自私狗炸

應該真係冇人手
同埋已經有映到粉嶺方向有幾架豬籠 不過塞車

唔係住粉嶺D死廢老WFC

弱智 啲欄你同我都爬得過 真係要走有幾易 仲有後山平時直情有人會行

你估有軍隊守住果啲隔離營咩

屌住粉嶺都有後生㗎

即刻call 防暴隔離區有黑衫rb

怨婦mode屌政府, 為奶共迫害市民就connect到藍絲

藍絲廢老都CONNECT埋

防暴快d進攻
消滅呢班暴徒

笑撚死

肺炎x抗爭

典型自私撚
到時起喺你隔離又唔同講法

點解會咁整 原本住個到d人點

勇武藍絲

未入伙 （好似係

出黎封路個d係附近居民？

防暴落地未

新風向 搶口罩
大家冷靜 唔好搶n95

曱甴快d射tg
等藍屍食下好唔好味

我建議用新屋嶺做隔離營

敵人既敵人係朋友
目標一致既暫時合作住先冇錯

開年無情雞

支持！！！

笑到仆街 平時又話人地堵路犯法 依家你地又做？？？

黃藍合作

一單還一單
你咁樣反而侮辱左手足囉
真係咁快又唔記得對家啲野？未撚吹捧

林鄭死全家
粉嶺人小心身體呀

有冇人報狗 玩撚大佢

叫返藍屍公道啲啦
這恰巧不是你的屋苑咋

呢個時勢仲聚人流係咪想成班黃絲感染哂

粉嶺守唔住
好快到你屋企隔離架喇

暫時槍口對外，遲啲先清算班藍絲

大家都只係想外判
一直都係咁.之前唔願戴口罩 依加周圍問眼罩

唔係照顧湖北武漢肺炎者為大咩?
湖北國好重要架. 蟈蛺是爸爸.藍屍最愛它, 沒有蟈蛺,你們甚麼也不是.

手你老母，一完左咪又出黎斬學生

班藍絲又話總之犯法堵路就係唔啱？而家中撚哂回力鏢啦

屌 有新屋嶺唔用 用粉嶺屋村...

乜撚野connect埋藍絲
人係自私架啦, 殺到埋身無話con唔connect
咁都可以打飛機

有腳咪行到
你真係以為個個咁聽話？叫你扑嘢帶套都唔係人人聽啦定係覺得會好似軍營咁守衛森嚴
你話渡假村僻到無車就話者，雍盛華明n個巴士站小巴站，後面就蝴蝶山上八仙嶺，要走嘅一個唔覺意惹晒全港十八區都仲得
就算佢哋咁聽話足不出戶，淨係開一隻窗都玩成啦，佢同雍盛最近個棟嘅距離真係幾步路就到

粉嶺區好多退休狗+狗家屬

立場/TVB新聞即時：

-國衞委指：新SARS為隱形病毒，空窗期為1-14天，死亡率約14-19%，與當年SARS相近

-昂平360停駛，迪士尼海洋公園關閉，圖書館體育館暫停開放，劉德華演唱會取消

-廣東省通告要求在公眾場所戴口罩，不配戴不聽勸喻將收監處置

-香港政府計劃在粉嶺公屋村設立大型病毒隔離營

-科學家利用生物模擬程序，預告二月病毒將在中國北部大規模爆發